方丈報: 修例風波：內容涉近日事件 海洋公園節目被指煽動仇恨

網傳有海洋公園顧客近日入園並觀賞表演節目「地獄巨星賀台慶」時，有感節目內容涉及政治及時事話題，質疑節目帶有「煽動仇恨」意味，或對入場觀看表演的小童等觀眾有所影響。公園強調，所有演藝項目以娛樂遊人為目標，並不涉及對任何社會事件之取態，公園尊重和樂於聽取觀眾對演藝節目的不同意見，並會不斷調整演出內容。

網上流傳有海洋公園顧客日前入園觀賞上述的特備節目，發現節目內容多番涉及近日反收修例風波相關的話題，亦不時有人於節目期間高呼反修例相關的口號。有網民舉例指，表演內容提及「的士司機撞車死」的言論，或令人聯想至近日有的士疑蓄意剷上行人路撞人，司機被人拖落車圍毆事件。又有網民指有觀眾帶同孫女睇騷期間，二人前往台前領取禮物時，遭主持詢問「要唔要搵女」，並叮囑家長小心保護女兒，或令人聯想日前浮屍大海的15歲女學生事件等等。

東網就上述節目的設計、保安、表演安排，以及有否接獲投訴等方面，向海洋公園作查詢。園方未有正面回應，僅強調海洋公園致力為不同背景、年齡及興趣的遊人締造難忘遊樂體驗，並沒有任何政治取態，而所有演藝項目並不涉及對任何社會事件之取態。

「地獄巨星賀台慶」是海洋公園本年度的哈囉喂特備節目，故事講述一班地獄明星齊賀陰間電視台台慶，當中亦有雜技及空中絲巾舞表演。

藍絲驚細路學壞就唔好出街啦

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

10.26 (六)

10.27 (日)

又有網民指有觀眾帶同孫女睇騷期間，二人前往台前領取禮物時，遭主持詢問「要唔要搵女」，並叮囑家長小心保護女兒，或令人聯想日前浮屍大海的15歲女學生事件等等。

咩人用咩腦諗野

乜都關事，唔好出街

創作力量同幻想會嚇你一跳

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

幻想力奇高

冇野呀
全香港得一個的士司機同一位女孩??

你唔好話男人睇路令人聯到小心雜總睇路

因園？
今次又得罪啲咩

藍絲真係害人害物害下一代

崩口人忌崩口碗

藍屍真係中共最廉價嘅紅衞兵，文化大革命根本冇終結過

吊 自己心邪咪諗邪野 表演流程唔鐘意咪唔好睇囉

思覺失調？

其實抽下水有咩問題，年年都係童話咁又話悶又話離地架啦！叫大人護住小朋友平時中小學家長會都會提，更何況都係有小朋友的樂園！的士司機更係係慣犯，都唔係淨係一單新聞
果然人一藍......